AUTHOR: Mamalus
Q:What is the element symbol of "Actinium"?
A:Ac
Q:What is the element symbol of "Aluminum"?
A:Al
Q:What is the element symbol of "Americium"?
A:Am
Q:What is the element symbol of "Antimony"?
A:Sb
Q:What is the element symbol of "Argon"?
A:Ar
Q:What is the element symbol of "Arsenic"?
A:As
Q:What is the element symbol of "Astatine"?
A:At
Q:What is the element symbol of "Barium"?
A:Ba
Q:What is the element symbol of "Berkelium"?
A:Bk
Q:What is the element symbol of "Berylium"?
A:Be
Q:What is the element symbol of "Bismuth"?
A:Bi
Q:What is the element symbol of "Bohrium"?
A:Bh
Q:What is the element symbol of "Boron"?
A:B
Q:What is the element symbol of "Bromine"?
A:Br
Q:What is the element symbol of "Cadmium"?
A:Cd
Q:What is the element symbol of "Calcium"?
A:Ca
Q:What is the element symbol of "Califormium"?
A:Cf
Q:What is the element symbol of "Carbon"?
A:C
Q:What is the element symbol of "Cerium"?
A:Ce
Q:What is the element symbol of "Cesium"?
A:Cs
Q:What is the element symbol of "Chlorine"?
A:Cl
Q:What is the element symbol of "Chromium"?
A:Cr
Q:What is the element symbol of "Cobalt"?
A:Co
Q:What is the element symbol of "Copernicium"?
A:Cn
Q:What is the element symbol of "Copper"?
A:Cu
Q:What is the element symbol of "Curium"?
A:Cm
Q:What is the element symbol of "Darmstadtium"?
A:Ds
Q:What is the element symbol of "Dubnium"?
A:Db
Q:What is the element symbol of "Dysprosium"?
A:Dy
Q:What is the element symbol of "Einsteinium"?
A:Es
Q:What is the element symbol of "Erbium"?
A:Er
Q:What is the element symbol of "Europium"?
A:Eu
Q:What is the element symbol of "Fermium"?
A:Fm
Q:What is the element symbol of "Flerovium"?
A:Fl
Q:What is the element symbol of "Fluorine"?
A:F
Q:What is the element symbol of "Francium"?
A:Fr
Q:What is the element symbol of "Gadolinium"?
A:Gd
Q:What is the element symbol of "Gallium"?
A:Ga
Q:What is the element symbol of "Germanium"?
A:Ge
Q:What is the element symbol of "Gold"?
A:Au
Q:What is the element symbol of "Hafnium"?
A:Hf
Q:What is the element symbol of "Hassium"?
A:Hs
Q:What is the element symbol of "Helium"?
A:He
Q:What is the element symbol of "Holmium"?
A:Ho
Q:What is the element symbol of "Hydrogen"?
A:H
Q:What is the element symbol of "Indium"?
A:In
Q:What is the element symbol of "Iodine"?
A:I
Q:What is the element symbol of "Iridium"?
A:Ir
Q:What is the element symbol of "Iron"?
A:Fe
Q:What is the element symbol of "Krypton"?
A:Kr
Q:What is the element symbol of "Lanthanum"?
A:La
Q:What is the element symbol of "Lawrencium"?
A:Lr
Q:What is the element symbol of "Lead"?
A:Pb
Q:What is the element symbol of "Lithium"?
A:Li
Q:What is the element symbol of "Livermorium"?
A:Lv
Q:What is the element symbol of "Lutetium"?
A:Lu
Q:What is the element symbol of "Magnesium"?
A:Mg
Q:What is the element symbol of "Manganese"?
A:Mn
Q:What is the element symbol of "Meitnerium"?
A:Mt
Q:What is the element symbol of "Mendelevium"?
A:Md
Q:What is the element symbol of "Mercury"?
A:Hg
Q:What is the element symbol of "Molybdenum"?
A:Mo
Q:What is the element symbol of "Moscovium"?
A:Mc
Q:What is the element symbol of "Neodymium"?
A:Nd
Q:What is the element symbol of "Neon"?
A:Ne
Q:What is the element symbol of "Neptunium"?
A:Np
Q:What is the element symbol of "Nickel"?
A:Ni
Q:What is the element symbol of "Nihonium"?
A:Nh
Q:What is the element symbol of "Niobium"?
A:Nb
Q:What is the element symbol of "Nitrogen"?
A:N
Q:What is the element symbol of "Nobelium"?
A:"No"
Q:What is the element symbol of "Oganesson"?
A:Og
Q:What is the element symbol of "Osmium"?
A:Os
Q:What is the element symbol of "Oxygen"?
A:O
Q:What is the element symbol of "Palladium"?
A:Pd
Q:What is the element symbol of "Phosphorus"?
A:P
Q:What is the element symbol of "Platinum"?
A:Pt
Q:What is the element symbol of "Plutonium"?
A:Pu
Q:What is the element symbol of "Polonium"?
A:Po
Q:What is the element symbol of "Potassium"?
A:K
Q:What is the element symbol of "Praseodymium"?
A:Pr
Q:What is the element symbol of "Promethium"?
A:Pm
Q:What is the element symbol of "Protactinium"?
A:Pa
Q:What is the element symbol of "Radium"?
A:Ra
Q:What is the element symbol of "Radon"?
A:Rn
Q:What is the element symbol of "Rhenium"?
A:Re
Q:What is the element symbol of "Rhodium"?
A:Rh
Q:What is the element symbol of "Roentgnium"?
A:Rg
Q:What is the element symbol of "Rubidium"?
A:Rb
Q:What is the element symbol of "Ruthenium"?
A:Ru
Q:What is the element symbol of "Rutherfordium"?
A:Rf
Q:What is the element symbol of "Samarium"?
A:Sm
Q:What is the element symbol of "Scandium"?
A:Sc
Q:What is the element symbol of "Seaborgium"?
A:Sg
Q:What is the element symbol of "Selenium"?
A:Se
Q:What is the element symbol of "Silicon"?
A:Si
Q:What is the element symbol of "Silver"?
A:Ag
Q:What is the element symbol of "Sodium"?
A:Na
Q:What is the element symbol of "Strontium"?
A:Sr
Q:What is the element symbol of "Sulfur"?
A:S
Q:What is the element symbol of "Tantalum"?
A:Ta
Q:What is the element symbol of "Technetium"?
A:Tc
Q:What is the element symbol of "Tellurium"?
A:Te
Q:What is the element symbol of "Tennessine"?
A:Ts
Q:What is the element symbol of "Terbium"?
A:Tb
Q:What is the element symbol of "Thallium"?
A:Tl
Q:What is the element symbol of "Thorium"?
A:Th
Q:What is the element symbol of "Thulium"?
A:Tm
Q:What is the element symbol of "Tin"?
A:Sn
Q:What is the element symbol of "Titanium"?
A:Ti
Q:What is the element symbol of "Tungsten"?
A:W
Q:What is the element symbol of "Uranium"?
A:U
Q:What is the element symbol of "Vanadium"?
A:V
Q:What is the element symbol of "Xenon"?
A:Xe
Q:What is the element symbol of "Ytterbium"?
A:Yb
Q:What is the element symbol of "Yttrium"?
A:Y
Q:What is the element symbol of "Zinc"?
A:Zn
Q:What is the element symbol of "Zirconium"?
A:Zr
