AUTHOR: bobloy
Q:"Call of Duty: Ghosts" is what number primary installment in the COD series?:
A:Ten
A:10
A:Tenth
A:10th
Q:"Crash Bandicoot" is set on a trio of islands southeast of where?:
A:Australia
Q:"Donkey Kong 64\ appeared on the Nintendo 64 in which year?:
A:1999
Q:A Royal Flush is the best hand you can get in which game?
A:Poker
Q:A bridge hand with no cards in one suit is said to have a _______?
A:Void
Q:A poker hand consisting of three of a kind and a pair is called a _______?
A:Full house
Q:Advertised briefly as the bloodiest video game in existence:
A:Mortal Kombat
Q:Along with the Z, what title has the highest value (10) in Scrabble?
A:Q
Q:At what level do you get the Hadouken Fireball in "Mega Man X"?
A:Armored Armadillo Stage
Q:Board game involving rapid climbing and tragic sliding?
A:Chutes and ladders
A:Snakes and ladders
Q:By what name was Netscape known officially before it became Netscape?
A:Mosaic
Q:Eva Gabor and Johnny Carson popularized what game by climbing over each other?
A:Twister
Q:Final Fantasy VII was originally designed in what video game system?
A:Nintendo 64
Q:Gran Turismo is exclusive to 1 console, what is it?
A:Sony Playstation
A:Playstation
Q:Klondike is the most popular form of what game?
A:Solitaire
Q:Mega Man's traditional nemesis in the Mega Man series is whom?
A:Dr. Wily
A:Dr wily
Q:Moving anti-clockwise on a dartboard, what is the number after '4'?
A:Eighteen
A:18
Q:You meld groups of three cards or more of the same rank or suit in what game?
A:Rummy
Q:Pokemon first appeared on which Nintendo console?
A:Game Boy
A:Gameboy
Q:Samus Aran is the femme-fatale of which series of games?
A:Metroid
Q:The Half Life symbol is what Greek letter?
A:Lambda
Q:The Hylians come from what game series?
A:The Legend of Zelda
A:legend of zelda
A:zelda
Q:The Nintendo 64 was titled under what name during production?
A:Project Reality
Q:The PS4, along with Xbox One and Wii U, is a part of what generation of video game consoles?
A:8th
A:8
A:eight
A:eighth
Q:The Strong National Museum of Play has thousands of video games and it's in Rochester in what state?
A:New York
Q:The barrel roll from Star Fox 64 isn't actually a barrel roll but what?
A:Aileron roll
Q:The first successful video game was "Pong", which was Atari's arcade version of what game?
A:Table Tennis
Q:The game "Kingdom of Hearts" is the story of a boy of what name?
A:Sora
Q:The object of this card game is to meld sets of 7 or more cards.:
A:Canasta
Q:The quote "You spoony bard!" is from what game?
A:Final Fantasy IV
A:Final Fantasy 4
Q:How many red letter cubes are in Perquackey?
A:3
A:Three
Q:Tic-Tac-Toe is based on which game?
A:Nine men morris

--- How? ---
Q:How many balls are used in a game of snooker in addition to the cue ball?
A:21
A:Twenty one
Q:How many buttons (excluding the control pad) did the original NES controller have?
A:Four
A:4
Q:How many counters does a player start with in Backgammon?
A:15
Q:How many discs does each player have to start with in draughts (checkers)?
A:12
A:Twelve
Q:How many dots are on a twister mat?
A:Thirty
A:30
Q:How many dots are there on a pair of dice?
A:Forty two
A:42
Q:How many fighters are playable in 'Street Fighter II'?
A:Eight
A:8
Q:How many folds does an original Monopoly board have?
A:One
A:1
Q:How many levels are there in the Tower of Orthanc in "Lord of the Rings: The Two Towers"?
A:20
A:twenty
Q:How many numbers are on the spinner in the game of 'Life'?
A:Ten
A:10
Q:How many pieces are found in a chess set?
A:32
A:Thirty two
A:thirtytwo
A:thirty-two
Q:How many possible opening moves are there in a game of draughts?
A:7
Q:How many squares are there on a chessboard?
A:64
A:Sixty Four
A:sixtyfour
A:sixty-four
Q:How many tiles does a player play to score a "bingo" in Scrabble?
A:7
A:Seven
Q:How many years after the events of Soulcalibur IV do the events of Soulcalibur V take place?
A:17
A:17 years
Q:How much does Park Place cost in Monopoly (in US Dollars)?
A:350
Q:How much time does Link have to defeat Skull Kid in Majora's Mask?
A:3 days

--- In... ---
Q:In "Final Fantasy X", where is blitzball played?
A:Underwater
Q:In the official Monopoly rules, what happens when you land on "Free Parking"?
A:Nothing
Q:In which game does Mario wear the Tanooki Suit which gives him the ability to fly?
A:Super Mario Bros 3
Q:In "Animal Crossing: Wild World", what wildlife is found in the town observatory?
A:Owl
Q:In "GTA: San Andreas", what is CJ's older brother's name?
A:Sweet
Q:In "Twisted Metal 2", what does Krista Sparks drive?
A:Grasshopper
Q:In 'Pac-Man' for the Atari 2600, how many points were each pellet worth?
A:One
A:1
Q:In Chess, what is the maximum number of squares a King can move?
A:Two
A:2
Q:In Chess, which piece has the most freedom of movement?
A:Queen
Q:In Chrono Trigger, who is the "Master of War"?
A:Spekkio
Q:In Monopoly, how much does it cost to buy Electric Company?
A:150
Q:In Monopoly, how much does it cost to buy New York Avenue?
A:200
Q:In Monopoly, how much does it cost to buy Oriental Avenue?
A:100
Q:In Monopoly, how much does it cost to buy Vermont Avenue?
A:100
A:hundred
A:one hundred
Q:In Monopoly, how much does it cost to get out of jail?
A:50
A:Fifty
Q:In Monopoly, what is the name of the penalty space between Baltic Ave. and Reading RR?
A:Income tax
Q:In Monopoly, what is the rental on Boardwalk with one house?
A:200
Q:In Risk, what is the easiest continent to defend?
A:Australia
Q:In Sonic the Hedgehog, the character Knuckles is what species?
A:Echidna
Q:In Super Mario Bros. 2, how many extra lives do you get for spinning three 7s on the slot machine?
A:Ten
A:10
Q:In Vegas, what color is traditionally used for the zero in a roulette wheel?
A:Green
Q:In a game of horseshoes, how many feet apart must the stakes be?
A:Forty
A:40
Q:In poker five cards of the same suit is called a(n) __________?
A:Flush
Q:In poker, five cards of the same suit is called a(n) ________?
A:Flush
Q:In roulette, what number is green?
A:Zero
A:0
Q:In the "Banjo-Kazooie" games what type of animal in Banjo?
A:Honey Bear
A:Bear
Q:In the Game of Life, what are the playing pieces that you move around the board?
A:Cars
Q:In the Sonic the Hedgehog series, what serves as your energy?
A:Rings
A:ring
Q:In the Xbox game "Halo", what is the name of the main character?
A:Master Chief
A:spartan 117
A:john
Q:In the deathmatch mode of what game can you unlock William Shakespeare as a playable character?
A:Medal of Honor
Q:In the earlier "Mario" games what is the character Princess Peach also known as?
A:Princess Toadstool
Q:In the game "Chrono Trigger," what is Lucca's mother's name?
A:Lara
Q:In the game "Paper Mario" what does the player have to collect for the main quest?
A:Star Spirits
Q:In the game Joust, what animal was your mount?
A:Ostrich
Q:In the original "Donkey Kong" arcade game, what was the ape's favorite weapon to use against Mario?
A:Barrel
A:Barrels
Q:In the original Contra, what gun would "S" get you?
A:Spread Gun
Q:In the original Kingdom Hearts, who is Sora looking for?
A:Kairi
Q:In what card game where teams are designated North-South and East-West?
A:Bridge
Q:In what game where players take turns placing disks on an 8x8 board?
A:Othello
Q:In what game where large plastic animals gobble marbles?
A:Hungry hungry hippos
Q:In what country can the town of Silent Hill be found?
A:United States
Q:In what game did Mario make his first appearance?
A:Donkey Kong
Q:In what series of video games does Master Chief appear?
A:Halo
Q:In what survival horror game does Harry Mason search for his lost daughter?
A:Silent Hill
Q:In what video game must a player collect four rune keys to prevent Shun-Niggurath form destroying the world?
A:Quake
Q:In what video game must a player maintain proper educational quotients, life expediencies, as well as pollution levels?
A:Sim City
A:Simcity
Q:In what year was popular video game "Halo 4" released?
A:2012
Q:In what year was the compact disc invented?
A:1965
Q:In which game are "Staunton" pieces used?
A:Chess
Q:In which game are the terms: 'pin', 'fork', and 'skewer' used?
A:Chess
Q:In which game could a person have a "full house"?
A:Poker
Q:In which game in the "Star Fox" series was the game character based rather than flight based?
A:Star Fox Adventures
Q:In which game is the term "rook" used?
A:Chess
Q:In which game or sport can a person be "skunked"?
A:Cribbage

--- If... ---
Q:If you "peg out" what game are you playing?
A:Cribbage
Q:If you're killing a goomba, what game are you playing?
A:Super Mario Bros
A:Mario

--- Name? ---
Q:Name of the Mad Scientist who created deformed creatures in the video game Farcry?
A:Krieger
Q:Name of the protagonist of the video game Half-Life?
A:Gordon
A:Gordon Freeman
Q:Name the Atlantean admiral in the campaigns of the popular game Age of Mythology?
A:Arkontos
Q:Name the only female suspect in the game of "Cluedo" who isn't married?
A:Miss Scarlet
A:Miss Scarlett
Q:Name the only flexible murder weapon in the game of "Cluedo"?
A:Rope

--- What? ---
Q:What chess term means "in passing"?
A:En passant
Q:What cube puzzle was invented by a Hungarian mathematician in 1974?
A:Rubik's Cube
Q:What game (involving a net) was introduced in 1874 as sphairistike?
A:Tennis
Q:What game of chance was originally called 'Beano'?
A:Bingo
Q:What is a French named carracing card game?
A:Mille bornes
Q:What is the game that "Ties you up in knots"?
A:Twister
Q:What is the length, in feet, of a regulation Snooker table?
A:12
A:Twelve
Q:What is the lowest ranking suit in Bridge?
A:Clubs
Q:What popular card game's name is Spanish for "one"?
A:Uno
Q:What term denotes a chess move in which both the king and the rook are moved?
A:Castling
Q:What ancient Chinese game is played with 156 small rectangular tiles?
A:Mahjong
Q:What PopCap game required you to swap adjacent gems to form chains of three or more?
A:Bejeweled
Q:What Rockstar Game was the first to feature bullet time?
A:Max Payne
Q:What alternate dimension does Link find himself in in Majora's Mask?
A:Termina
Q:What are a chessboard's horizontal rows called?
A:Ranks
Q:What are a chessboard's vertical rows called?
A:Files
Q:What bowling term means three straight strikes?
A:Turkey
Q:What color is the 1-up mushroom in Super Mario Bros.?
A:Green
Q:What color is the big truck pictured on the cover of "Excite Truck"?
A:Red
Q:What do opposite faces of a dice always add up?
A:Seven
A:7
Q:What do you need to collect 100 of to get an extra life in Super Mario Bros.?
A:Coins
Q:What does "RPG" stand for in the world of gaming?
A:Role Playing Game
Q:What does D & D stand for?
A:Dungeons and dragons
Q:What does the acronym "NES" stand for?
A:Nintendo Entertainment System
Q:What famous monkey had a considerable role in turning Nintendo into the company they are today?
A:Donkey Kong
Q:What game did Harmonix create when it lost the rights to the Guitar Hero franchise?
A:Rock Band
Q:What game is Bobby Fischer associated with?
A:Chess
Q:What game made popular the phrase "Do a barrel roll?":
A:Star Fox 64
Q:What game mixed both Disney characters with Final Fantasy characters?
A:Kingdom Hearts
Q:What game or sport is Bobby Fischer identified with:
A:Chess
Q:What game or sport is Bobby Fischer identified with?
A:Chess
Q:What is Mario's profession?
A:Plumber
Q:What is Mario's surname?
A:Mario
Q:What is a game comprised of building blocks named after the Civil War president?
A:Lincoln logs
Q:What is a pair of aces & a pair of eights in poker called?
A:Dead man's hand
A:dead mans hand
Q:What is another name for the card game 'Blackjack'?
A:21
A:Twenty one
Q:What is the Chess ranking system called?
A:Elo
Q:What is the Helghast home planet in "Killzone: Shadowfall"?
A:Helghan
Q:What is the best possible score in blackjack?
A:21
A:Twenty One
Q:What is the best selling game on the Nintendo Wii?
A:Wii Sports
Q:What is the companion release to "Pokemon Diamond" on the Nintendo DS?
A:Pearl
Q:What is the most powerful whip in 'Castlevania 2'?
A:Flame Whip
Q:What is the name of the Playstation controller that uses two analog joysticks?
A:Dual Shock
A:Dualshock
Q:What is the name of the Star Fox Team's cocky wingman?
A:Falco Lombardi
A:Falco
Q:What is the name of the cloud-riding, glasses-wearing koopa in the Super Mario Bros. series?
A:Lakitu
Q:What is the name of town in Diablo?
A:Tristram
Q:What is the oldest board game still played today? (5,000 year old boards were found):
A:Backgammon
Q:What is the strongest poker hand you can get?
A:Royal flush
Q:What is the tallest piece on a chessboard?
A:King
Q:What is the term for any number between 1 & 18 in Roulette?
A:Manque
Q:What is the term for any number between 19 & 36 in Roulette?
A:Passe
Q:What is the theme of the game "Golden Nugget 64"?
A:Gambling
Q:What is your character's name in the 'Legend of Zelda' series?
A:Link
Q:What kind of game is "Dementium: The Ward" on the Nintendo DS?
A:Survival Horror
Q:What member of the original StarFox team betrays the group to join StarWolf?
A:Pigma Dengar
A:Pigma
Q:What mode in "Gran Turismo" do you play to unlock new cars and tracks?
A:Simulation
Q:What new 4-player co-op mode is introduced in "Call of Duty: Ghosts"?
A:Extinction
Q:What new button is featured on the PS4's Dualshock 4 controllers?
A:SHARE
Q:What number in the series is "Medal of Honor: Frontline"?
A:Fourth
A:Four
A:4
A:4th
Q:What number is on the opposite side of the "five" on a dice?
A:Two
A:2
Q:What number is the Pokemon "Scyther" in the Pokemon GameBoy games:
A:123
Q:What part of a prehistoric tree grants invulnerability in "Uncharted 2: Among Thieves"?
A:Sap
Q:What popular PS3 game that spawned a sequel was narrated by Stephen Fry?
A:Little Big Planet
Q:What role do you play in the game "Pacific Strike"?
A:American pilot
Q:What series is the theme "green hill zone" from?
A:Sonic The Hedgehog
A:Sonic
Q:What video game made the Golden Gun famous?
A:Goldeneye
Q:What was Mario's original name?
A:Jumpman
Q:What was the doomed console Apple released against the Nintendo 64, Sony PlayStation and Sega Saturn?
A:Apple Pippin
Q:What was the first name of the game developing company Atari?
A:Syzygy
Q:What was the last Mortal Kombat game for sixth generation consoles?
A:Armageddon
Q:What was the last Ridge Racer" game in arcades before "Ridge Racer V"?
A:Rave Racer
Q:What was the name of "Castlevania" game released on the SNES?
A:Super Castlevania IV
Q:What was the name of the four-armed sub-boss in the original "Mortal Kombat"?
A:Goro
Q:What were balloons originally made from?
A:Animal bladders
Q:What word is derived from "shah mat", the Arabic phrase meaning "the king is dead":
A:Checkmate
Q:What year did Facebook debut?
A:2004
Q:What year was the Nintendo Game Boy released in the US?
A:1989
Q:What year was the first final fantasy created:
A:1987
Q:What's the first video game to become a television show:
A:pacman

--- Where? ---
Q:Where did the card game 'bridge' originate?
A:Turkey
Q:Where does the annual Poker World Series take place?
A:Las Vegas

--- Which? ---
Q:Which British game is known as checkers in the USA?
A:Draughts
Q:Which Nintendo character is famous for being the first playable female hero in video game history?
A:Samus
A:Samus Aran
Q:Which chess piece is usually valued as 5 points?
A:Rook
Q:Which company developed the famous first person shooter game 'Quake'?
A:id Software
Q:Which company made the original 'Donkey Kong'?
A:Nintendo
Q:Which console did Nintendo release as their 3rd home console?
A:Nintendo 64
Q:Which famous skateboarder has his name on a skateboard video game series?
A:Tony Hawk
Q:Which game has 361 intersections ?
A:Go
Q:Which game usually begins with, "Is it animal, vegetable, or mineral"?
A:20 questions
A:Twenty questions
Q:Which type of game is "Mortal Kombat"?
A:Fighting
Q:Which was the first console "Duke Nukem' game?
A:Duke Nukem 64
Q:Which was the second title in the "Professor Layton" series on the Nintendo DS?
A:The Diabolical Box
Whist is an early form of this card game.:
A:Bridge

--- Who? ---
Q:Who became the Real American Hero in the 1980s, when he battled COBRA?
A:""
A:G.I. joe
A:GI Joe
Q:Who created the music for "N2O: Nitrous Oxide"?:
A:The Crystal Method
A:Crystal Method
Q:Who invented Tetris?
A:Alexey Pazhitnov
A:Alexey Pajitnov
Q:Who is Harry Potter's best friend in the game "Harry Potter and the Chamber of Secrets"?
A:Ron Weasley
Q:Who is Mega Man's creator?
A:Dr. Light
A:Dr Light
Q:Who is Mega Man's sister?
A:Roll
Q:Who is Nathan Drake's estranged wife in the "Uncharted" series?
A:Elena Fisher
Q:Who is the aging hippie ex-marijuana farmer in "GTA: San Andreas"?
A:The Truth
Q:Who is the developer at Nintendo responsible for classics like Donkey Kong, Super Mario Bros., and The Legend of Zelda?
A:Shigeru Miyamoto
A:Miyamoto
Q:Who is the famed musical director for Square's Final Fantasy series?
A:Nobuo Uematsu
A:Uematsu
Q:Who is the first gym leader you fight in "Pokemon" for the Game Boy?
A:Brock
Q:Who is the leading manufacturer of toy cars?
A:Hot wheels
Q:Who is the main adversary in the Game Boy advance game "Zelda: The Minish Cap"?
A:Vaati
A:Vaati the Wind Mage
Q:Who is the main antagonist of "Battlefield 4"?
A:Admiral Chang
Q:Who is the main character from Final Fantasy IX?
A:Zidane Tribal
Q:Who is the main character from Final Fantasy VII?
A:Cloud Strife
Q:Who is the main character from Nintendo's 'Earthbound'?
A:Ness
Q:Who is the main character in Kingdom Hearts?
A:Sora
Q:Who is the main character in the 'DeathQuest' series?
A:Lucretzia
Q:Who is the main character of "Battlefield 4"?
A:Daniel Recker
Q:Who is the main character of "GTA: San Andreas"?
A:CJ
A:Carl Johnson
Q:Who is the main character of Final Fantasy VIII?
A:Squall Leonhart
A:Squall
Q:Who is the main protagonist of "Call of Duty: Ghosts"?
A:Logan Walker
Q:Who is the main protagonist of "Final Fantasy X"?
A:Tidus
Q:Who is the owner of Lon Lon Ranch in the "Legend of Zelda" games?
A:Talon
Q:Who is the son of Durotan, an Orcish chieftain in the World of Warcraft?
A:Thrall
Q:Who is the third opponent in 'Super Smash Brothers'?
A:Fox McCloud
A:Fox
Q:Who is the voice for 3DO's Gex?
A:Dana Gould
Q:Who kisses Mario on the nose at the end of "Super Mario 64"?
A:Princess Peach
Q:Who must Kratos kill in "God of War"?
A:Ares
Q:Who published the game "1942" on the NES?
A:Capcom
Q:Who released the 2011 viral video 'Friday'?
A:Rebecca Black
Q:Who was Sega's mascot?
A:Sonic the Hedgehog
A:Sonic
Q:Who was the main character in the original 'Street Fighter'?
A:Ryu
Q:Whose 3-dimensional cube became a 70s & 80s craze?
A:Ern≈ë Rubik
A:Erno Rubik
A:Rubik
