AUTHOR: JennJenn
Q:According to Hesiod's "Theogeny", who was born from Uranus' penis which had been cut off?
A:Aphrodite
Q:From whom did Hermes steal cattle?
A:Apollo

--- What? ---
Q:What creature guards the entrance to the Underworld?
A:Cerberus
Q:What creature was half bull and half man?
A:Minotaur
Q:What monster encountered by Odysseus was on one side of a narrow channel of water and associated as a beautiful serpentine maiden?
A:Scylla
Q:What monster looks like a lion with the head of a goat on its back and a tail with a snake's head?
A:Chimera
Q:What monster was half woman and half snake?
A:Echidna
Q:What serpentine monster with multiple heads was killed by Heracles?
A:Hydra
Q:What type of tree was Adonis born from?
A:Myrrh
Q:What was Zephyrus (or Zephyr) the god of?
A:West Wind
Q:What was the name of the white winged divine stallion?
A:Pegasus
Q:What were the heroes who followed Jason called?
A:Argonauts

--- Where? ---
Q:Where are the Titans imprisoned?
A:Tartarus
Q:Where was Achilles dipped to make most of him immortal?
A:Styx
Q:Where was the famous female poet Sappho from?
A:Lesbos

--- Which? ---
Q:Which Amazon participated in the Trojan War?
A:Penthesilea
Q:Which creature had the head of a human, the body of a lion, and the wings of a bird?
A:Sphinx
Q:Which daughter of Ares was the Amazon whose girdle Heracles was tasked with retrieving?
A:Hippolyta
Q:Which god is a cripple?
A:Hephaestus
Q:Which god is associated with a bird-tipped scepter?
A:Hades
Q:Which god is associated with a cup?
A:Dionysus
Q:Which god is associated with a pouch or purse?
A:Hermes
Q:Which god is associated with a trident?
A:Poseidon
Q:Which god is associated with bloodshed?
A:Ares
Q:Which god is associated with earthquakes?
A:Poseidon
Q:Which god is associated with horses?
A:Poseidon
Q:Which god is associated with prophecy?
A:Apollo
Q:Which god is associated with the anvil?
A:Hephaestus
Q:Which god is associated with the caduceus?
A:Hermes
Q:Which god is associated with the dolphin?
A:Poseidon
Q:Which god is associated with the eagle?
A:Zeus
Q:Which god is associated with the grapevine?
A:Dionysus
Q:Which god is associated with the hammer?
A:Hephaestus
Q:Which god is associated with the laurel wreath?
A:Apollo
Q:Which god is associated with the lightningbolt?
A:Zeus
Q:Which god is associated with the oak tree?
A:Zeus
Q:Which god is associated with the panther?
A:Dionysus
Q:Which god is associated with the pinecone?
A:Dionysus
Q:Which god is associated with the quail?
A:Hephaestus
Q:Which god is associated with the spear?
A:Ares
Q:Which god is associated with the stork?
A:Hermes
Q:Which god is associated with the swan?
A:Apollo
Q:Which god is associated with the vulture?
A:Ares
Q:Which god is associated with tidal waves?
A:Poseidon
Q:Which god is associated with winged shoes?
A:Hermes
Q:Which god is the patron of Delphi?
A:Apollo
Q:Which goddess did Paris choose to give the Apple of Discord to?
A:Aphrodite
Q:Which goddess fell in love with Endymion?
A:Selene
Q:Which goddess is associated with deer?
A:Artemis
Q:Which goddess is associated with flowers?
A:Persephone
Q:Which goddess is associated with grain or wheat?
A:Demeter
Q:Which goddess is associated with hounds?
A:Artemis
Q:Which goddess is associated with myrtle?
A:Aphrodite
Q:Which goddess is associated with the cuckoo?
A:Hera
Q:Which goddess is associated with the cypress tree?
A:Artemis
Q:Which goddess is associated with the dove?
A:Aphrodite
Q:Which goddess is associated with the harvest?
A:Demeter
Q:Which goddess is associated with the olive tree?
A:Athena
Q:Which goddess is associated with the owl?
A:Athena
Q:Which goddess is associated with the peacock?
A:Hera
Q:Which goddess is associated with the pomegranate?
A:Persephone
Q:Which goddess is associated with the poppy?
A:Demeter
Q:Which goddess is associated with the rose?
A:Aphrodite
Q:Which goddess was associated with the spirit of divine retribution against those who succumb to hubris?
A:Nemesis
Q:Which godess is associated with the Spring?
A:Persephone
Q:Which hero completed 12 labors?
A:Hercules
A:Heracles
Q:Which hero had a prophecy which foretold that he would kill his father and marry his mother?
A:Oedipus
Q:Which hero was invulnerable everywhere except his heel?
A:Achilles
Q:Which monster encountered by Odysseus was on one side of a narrow channel of water and is depicted as a whirlpool?
A:Charybdis
Q:Which nymph was punished by Hera by being made to only be able to repeat the last few words spoken to her?
A:Echo
Q:Which nymph was pursued by Apollo until she was turned into a laurel tree by her father?
A:Daphne
Q:Which of the three Gorgon sisters was mortal?
A:Medusa
Q:Which sorceress helped Jason on his quest?
A:Medea
Q:Which sorceress kept Odysseus for a year?
A:Circe
Q:Which titan is associated with memory?
A:Mnemosyne
Q:Which virgin goddess is associated with domesticity?
A:Hestia

--- Who? ---
Q:Who abducted Helen of Troy and started the Trojan War?
A:Paris
Q:Who are the children of Zeus and Eurynome?
A:The Graces
A:graces
Q:Who are the children of Zeus and Mnemosyne?
A:The Muses
A:muses
Q:Who are the children of Zeus and Themis?
A:The Fates
A:fates
Q:Who boasted that her daughter Andromeda was more beautiful than the Nereids?
A:Cassiopeia
Q:Who bragged that her many children were better than Leto's two (Apollo and Artemis) and was punished by Apollo killing all of her sons and Artemis killing all of her daughters?
A:Niobe
Q:Who created mankind?
A:Prometheus
Q:Who created the labyrinth of the Minotaur?
A:Daedalus
Q:Who does Hera turn into a cow after Zeus falls in love with her?
A:Io
Q:Who famously only agreed to marry if her suitor could beat her in a foot race?
A:Atalanta
Q:Who fell in love with his own image?
A:Narcissus
Q:Who flew too close to the Sun and fell to his death when his wings melted?
A:Icarus
Q:Who gave Theseus magic thread to help him in the labyrinth of the Minotaur?
A:Ariadne
Q:Who had an affair on her husband with Ares?
A:Aphrodite
Q:Who had the power of prophecy but was cursed so that no one would believe her prophecies?
A:Cassandra
Q:Who is Achilles' companion who is killed by Hector while wearing Achilles' armor?
A:Patroclus
Q:Who is Amiphitrite's husband?
A:Poseidon
Q:Who is Apollo and Artemis' mother?
A:Leto
Q:Who is Apollo's twin?
A:Artemis
Q:Who is Hades' wife?
A:Persephone
Q:Who is Helen of Troy married to?
A:Menelaus
Q:Who is Hera's husband?
A:Zeus
Q:Who is Persephone's father?
A:Zeus
Q:Who is Persephone's mother?
A:Demeter
Q:Who is Queen of the Gods?
A:Hera
Q:Who is Troy's greatest warrior in the Trojan War?
A:Hector
Q:Who is punished in Tartarus by being forced to roll a boulder up a hill for an eternity?
A:Sisyphus
Q:Who is punished in Tartarus for killing his son and attempting to feed him to the Gods?
A:Tantalus
Q:Who is the God of Celebrations?
A:Dionysus
Q:Who is the God of Ecstasy?
A:Dionysus
Q:Who is the God of Endurance and Astronomy?
A:Atlas
Q:Who is the God of Fire?
A:Hephaestus
Q:Who is the God of Law and Order?
A:Zeus
Q:Who is the God of Lightning?
A:Zeus
Q:Who is the God of Medicine and the son of Apollo?
A:Asclepius
A:Aesculapius
A:Hepius
Q:Who is the God of Music?
A:Apollo
Q:Who is the God of Poetry?
A:Apollo
Q:Who is the God of Thieves?
A:Hermes
Q:Who is the God of Trade and Commerce?
A:Hermes
Q:Who is the God of Travelers?
A:Hermes
Q:Who is the God of War?
A:Ares
Q:Who is the God of Wealth?
A:Hades
Q:Who is the God of Wine?
A:Dionysus
Q:Who is the God of the Forge?
A:Hephaestus
Q:Who is the God of the Sea?
A:Poseidon
Q:Who is the God of the Sky?
A:Zeus
Q:Who is the God of the Sun?
A:Apollo
Q:Who is the God of the Theatre?
A:Dionysus
Q:Who is the God of the Underworld?
A:Hades
Q:Who is the Goddess of Agriculture?
A:Demeter
Q:Who is the Goddess of Animals?
A:Artemis
Q:Who is the Goddess of Beauty?
A:Aphrodite
Q:Who is the Goddess of Childbirth?
A:Eileithyia
Q:Who is the Goddess of Defense and Strategic Warfare?
A:Athena
Q:Who is the Goddess of Fertility?
A:Demeter
Q:Who is the Goddess of Love?
A:Aphrodite
Q:Who is the Goddess of Marriage?
A:Hera
Q:Who is the Goddess of Science?
A:Athena
Q:Who is the Goddess of Strife?
A:Eris
Q:Who is the Goddess of Victory?
A:Nike
Q:Who is the Goddess of Virginity?
A:Artemis
Q:Who is the Goddess of Wisdom?
A:Athena
Q:Who is the Goddess of mazes?
A:Ariadne
Q:Who is the Goddess of the Hearth?
A:Hestia
Q:Who is the Goddess of the Hunt?
A:Artemis
Q:Who is the Goddess of the Night?
A:Nyx
Q:Who is the Goddess of the Rainbow?
A:Iris
Q:Who is the Goddess of the War Cry?
A:Alala
Q:Who is the King of Troy during the Trojan War?
A:Priam
Q:Who is the King of the Gods?
A:Zeus
Q:Who is the Messenger of the Gods?
A:Hermes
Q:Who is the Priordial God of the Sky?
A:Ouranos
A:Uranus
Q:Who is the eldest of the Olympians?
A:Hestia
Q:Who is the eldest son of Cronus and Rhea?
A:Hades
Q:Who is the ferryman who guides souls across the river Styx?
A:Charon
Q:Who is the only Olympian god with a mortal mother?
A:Dionysus
Q:Who is the primordial personification of the Earth?
A:Gaia
Q:Who is the son of Zeus and Alcmene?
A:Heracles
A:Hercules
Q:Who is the son of Zeus and Danae?
A:Perseus
Q:Who is the son of Zeus and Maia?
A:Hermes
Q:Who is the son of Zeus and Semele?
A:Dionysus
Q:Who is the wife of Hephaestus?
A:Aphrodite
Q:Who is the youngest of the Olympians?
A:Dionysus
Q:Who judged the divine contest between Aphrodite, Athena, and Hera?
A:Paris
Q:Who killed the Gorgon Medusa?
A:Perseus
Q:Who killed the Minotaur?
A:Theseus
Q:Who led the expedition for the Golden Fleece?
A:Jason
Q:Who lost the contest for Athens to Athena?
A:Poseidon
Q:Who made Apollo's lyre?
A:Hermes
Q:Who punished Minos for refusing to sacrifice a white bull?
A:Poseidon
Q:Who represents the idea of "afterthought"?
A:Epimetheus
Q:Who represents the idea of "forethought"?
A:Prometheus
Q:Who saved Andromeda from Cetus?
A:Perseus
Q:Who stole fire from Mount Olympus?
A:Prometheus
Q:Who threw the Apple of Discord?
A:Eris
Q:Who was Castor's twin?
A:Pollux
Q:Who was Dionysus' mother?
A:Semele
Q:Who was Pegasus' mother?
A:Medusa
Q:Who was abducted by Zeus in the form of a white bull?
A:Europa
Q:Who was born from Zeus' head?
A:Athena
Q:Who was punished and condemned to forever hold up the sky?
A:Atlas
Q:Who was the God of Nature and associated with sexuality?
A:Pan
Q:Who was the blind prophet of Apollo at Thebes?
A:Tiresias
Q:Who was the most beautiful woman in the world?
A:Helen of Troy
A:Helen
A:Helen of Sparta
Q:Who was the mother of Achilles?
A:Thetis
Q:Who was the mother of King Minos?
A:Europa
Q:Who was the only female in the Argonauts?
A:Atalanta
Q:Who was the wife of Hector?
A:Andromache
Q:Who were the race of women warriors?
A:Amazons
Q:Who wrote "The Histories"?
A:Herodotus
Q:Who wrote the "Works and Days"?
A:Hesiod
Q:Who wrote the epic poem "The Iliad"?
A:Homer
Q:Whose body does Achilles drag around Troy after killing him?
A:Hector
Q:Whose story is told by the epic poem "The Odyssey"?
A:Odysseus
