AUTHOR: JennJenn
Q:Which champion's ultimate is named: Absolute Zero?
A:Nunu
Q:Which champion's ultimate is named: Abyssal Voyage?
A:Tahm Kench
A:tahmkench
Q:Which champion's ultimate is named: Ace in the Hole?
A:Caitlyn
Q:Which champion's ultimate is named: Aspect of the Cougar?
A:Nidalee
Q:Which champion's ultimate is named: Assault and Battery?
A:Vi
Q:Which champion's ultimate is named: Behind Enemy Lines?
A:Quinn
Q:Which champion's ultimate is named: Blade of the Exile?
A:Riven
Q:Which champion's ultimate is named: Bullet Time?
A:Miss Fortune
Q:Which champion's ultimate is named: Buster Shot?
A:Tristana
Q:Which champion's ultimate is named: Call of the Forge God?
A:Ornn
Q:Which champion's ultimate is named: Cannon Barrage?
A:Gangplank
Q:Which champion's ultimate is named: Cataclysm?
A:Jarvan
Q:Which champion's ultimate is named: Chaaaaaaaarge!!! ?
A:Kled
Q:Which champion's ultimate is named: Chain of Corruption?
A:Varus
Q:Which champion's ultimate is named: Chaos Storm?
A:Viktor
Q:Which champion's ultimate is named: Children of the Grave?
A:Mordekaiser
Q:Which champion's ultimate is named: Chronobreak?
A:Ekko
Q:Which champion's ultimate is named: Chronoshift?
A:Zilean
Q:Which champion's ultimate is named: Chum the Waters?
A:Fizz
Q:Which champion's ultimate is named: Collateral Damage?
A:Graves
Q:Which champion's ultimate is named: Command: Shockwave?
A:Orianna
Q:Which champion's ultimate is named: Cosmic Radiance?
A:Taric
Q:Which champion's ultimate is named: Crescendo?
A:Sona
Q:Which champion's ultimate is named: Crescent Sweep?
A:Xin Zhao
A:xinzhao
Q:Which champion's ultimate is named: Crowstorm?
A:Fiddlesticks
Q:Which champion's ultimate is named: Curse of the Sad Mummy?
A:Amumu
Q:Which champion's ultimate is named: Curtain Call?
A:Jhin
Q:Which champion's ultimate is named: Cyclone?
A:Wukong
Q:Which champion's ultimate is named: Daisy!?
A:Ivern
Q:Which champion's ultimate is named: Death Lotus?
A:Katarina
Q:Which champion's ultimate is named: Death Mark?
A:Zed
Q:Which champion's ultimate is named: Death from Below?
A:Pyke
Q:Which champion's ultimate is named: Demacian Justice?
A:Garen
Q:Which champion's ultimate is named: Demonic Ascension?
A:Swain
Q:Which champion's ultimate is named: Depth Charge?
A:Nautilus
Q:Which champion's ultimate is named: Destiny?
A:Twisted Fate
Q:Which champion's ultimate is named: Dominus?
A:Renekton
Q:Which champion's ultimate is named: Dragon's Descent?
A:Shyvana
Q:Which champion's ultimate is named: Dragon's Rage?
A:Lee Sin
A:leesin
Q:Which champion's ultimate is named: Emperor's Divide?
A:Azir
Q:Which champion's ultimate is named: Enchanted Crystal Arrow?
A:Ashe
Q:Which champion's ultimate is named: Eulogy of the Isles?
A:Yorick
Q:Which champion's ultimate is named: Explosive Cask?
A:Gragas
Q:Which champion's ultimate is named: Fate's Call?
A:Kalista
Q:Which champion's ultimate is named: Fear Beyond Death?
A:Urgot
Q:Which champion's ultimate is named: Feast?
A:Cho'gath
A:cho gath
A:chogath
Q:Which champion's ultimate is named: Featherstorm?
A:Xayah
Q:Which champion's ultimate is named: Final Hour?
A:Vayne
Q:Which champion's ultimate is named: Final Spark?
A:Lux
Q:Which champion's ultimate is named: Frozen Tomb?
A:Lissandra
Q:Which champion's ultimate is named: Fury of the Sands?
A:Nasus
Q:Which champion's ultimate is named: GNAR!":
A:Gnar
Q:Which champion's ultimate is named: Glacial Fissure?
A:Braum
Q:Which champion's ultimate is named: Glacial Prison?
A:Sejuani
Q:Which champion's ultimate is named: Glacial Storm?
A:Anivia
Q:Which champion's ultimate is named: Grand Challenge?
A:Fiora
Q:Which champion's ultimate is named: Grand Skyfall?
A:Pantheon
Q:Which champion's ultimate is named: Grandmaster's Might?
A:Jax
Q:Which champion's ultimate is named: Hallucinate?
A:Shaco
Q:Which champion's ultimate is named: Hemoplague?
A:Vladimir
Q:Which champion's ultimate is named: Hero's Entrance?
A:Galio
Q:Which champion's ultimate is named: Hextech Ultimatum?
A:Camille
Q:Which champion's ultimate is named: Highlander?
A:Master Yi
Q:Which champion's ultimate is named: Impale?
A:Skarner
Q:Which champion's ultimate is named: Infinite Duress?
A:Warwick
Q:Which champion's ultimate is named: Insanity Potion?
A:Singed
Q:Which champion's ultimate is named: Intervention?
A:Kayle
Q:Which champion's ultimate is named: Keeper's Verdict?
A:Poppy
Q:Which champion's ultimate is named: Killer Instinct?
A:Kai'sa
A:kaisa
A:kai sa
Q:Which champion's ultimate is named: Lamb's Respite?
A:Kindred
Q:Which champion's ultimate is named: Last Breath?
A:Yasuo
Q:Which champion's ultimate is named: Last Caress?
A:Evelynn
Q:Which champion's ultimate is named: Leap of Faith?
A:Illaoi
Q:Which champion's ultimate is named: Let's Bounce!":
A:Zac
Q:Which champion's ultimate is named: Life Form Disintegration Ray?
A:Vel'koz
A:vel koz
A:velkoz
Q:Which champion's ultimate is named: Living Artillery?
A:Kog'maw
A:kogmaw
A:kog maw
Q:Which champion's ultimate is named: Lunar Rush?
A:Diana
Q:Which champion's ultimate is named: Mantra?
A:Karma
Q:Which champion's ultimate is named: Mega Inferno Bomb?
A:Ziggs
Q:Which champion's ultimate is named: Mercury Cannon/Mercury Hammer?
A:Jayce
Q:Which champion's ultimate is named: Mimic?
A:Leblanc
Q:Which champion's ultimate is named: Missile Barrage?
A:Corki
Q:Which champion's ultimate is named: Monsoon?
A:Janna
Q:Which champion's ultimate is named: Nature's Grasp?
A:Maokai
Q:Which champion's ultimate is named: Nether Grasp?
A:Malzahar
Q:Which champion's ultimate is named: Noxian Guillotine?
A:Darius
Q:Which champion's ultimate is named: Noxious Trap?
A:Teemo
Q:Which champion's ultimate is named: On The Hunt?
A:Sivir
Q:Which champion's ultimate is named: Onslaught of Shadows?
A:Hecarim
Q:Which champion's ultimate is named: Paranoia?
A:Nocturne
Q:Which champion's ultimate is named: Perfect Execution?
A:Akali
Q:Which champion's ultimate is named: Petrifying Gaze?
A:Cassiopeia
Q:Which champion's ultimate is named: Pheonix Stance?
A:Udyr
Q:Which champion's ultimate is named: Portal Jump?
A:Zoe
Q:Which champion's ultimate is named: Primordial Burst?
A:Veigar
Q:Which champion's ultimate is named: Pyroclasm?
A:Brand
Q:Which champion's ultimate is named: Ragnarok?
A:Olaf
Q:Which champion's ultimate is named: Rat-Ta-Tat-Tat?
A:Twitch
Q:Which champion's ultimate is named: Realm Warp?
A:Ryze
Q:Which champion's ultimate is named: Requiem?
A:Karthus
Q:Which champion's ultimate is named: Riftwalk?
A:Kassadin
Q:Which champion's ultimate is named: Rite of the Arcane?
A:Xerath
Q:Which champion's ultimate is named: Sadism?
A:Dr. Mundo
A:dr mundo
A:mundo
A:drmundo
Q:Which champion's ultimate is named: Shadow Assault?
A:Talon
Q:Which champion's ultimate is named: Slicing Maelstrom?
A:Kennen
Q:Which champion's ultimate is named: Solar Flare?
A:Leona
Q:Which champion's ultimate is named: Soul Shackles?
A:Morgana
Q:Which champion's ultimate is named: Spider Form/Human Form?
A:Elise
Q:Which champion's ultimate is named: Spirit Rush?
A:Ahri
Q:Which champion's ultimate is named: Stand United?
A:Shen
Q:Which champion's ultimate is named: Static Field?
A:Blitzcrank
Q:Which champion's ultimate is named: Stranglethorns?
A:Zyra
Q:Which champion's ultimate is named: Subjugate?
A:Trundle
Q:Which champion's ultimate is named: Summon: Tibbers?
A:Annie
Q:Which champion's ultimate is named: Super Mega Death Rocket!":
A:Jinx
Q:Which champion's ultimate is named: Tempered Fate?
A:Bard
Q:Which champion's ultimate is named: The Box?
A:Thresh
Q:Which champion's ultimate is named: The Culling?
A:Lucian
Q:Which champion's ultimate is named: The Equalizer?
A:Rumble
Q:Which champion's ultimate is named: The Quickness?
A:Rakan
Q:Which champion's ultimate is named: Thrill of the Hunt?
A:Rengar
Q:Which champion's ultimate is named: Thunder Claws?
A:Volibear
Q:Which champion's ultimate is named: Tidal Wave?
A:Nami
Q:Which champion's ultimate is named: Tremors?
A:Rammus
Q:Which champion's ultimate is named: Trueshot Barrage?
A:Ezreal
Q:Which champion's ultimate is named: UPGRADE!!!":
A:Heimerdinger
Q:Which champion's ultimate is named: Umbral Trespass?
A:Kayn
Q:Which champion's ultimate is named: Unbreakable Will?
A:Alistar
Q:Which champion's ultimate is named: Undying Rage?
A:Tryndamere
Q:Which champion's ultimate is named: Unleashed Power?
A:Syndra
Q:Which champion's ultimate is named: Unstoppable Force?
A:Malphite
Q:Which champion's ultimate is named: Unstoppable Onslaught?
A:Sion
Q:Which champion's ultimate is named: Vanguard's Edge?
A:Irelia
Q:Which champion's ultimate is named: Voice of Light?
A:Aurelion Sol
A:aurelionsol
Q:Which champion's ultimate is named: Void Assault?
A:Kha'zix
A:khazix
A:kha zix
Q:Which champion's ultimate is named: Void Rush?
A:Rek'sai
A:rek sai
A:reksai
Q:Which champion's ultimate is named: Weaver's Wall?
A:Taliyah
Q:Which champion's ultimate is named: Whirling Death?
A:Draven
Q:Which champion's ultimate is named: Wild Growth?
A:Lulu
Q:Which champion's ultimate is named: Wish?
A:Soraka
Q:Which champion's ultimate is named: World Ender?
A:Aatrox
