--- Large Monsters ---
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em050_ID.png
A:Alatreon

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em100_ID.png
A:Anjanath
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em100_01_ID.png
A:Fulgur Anjanath

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em123_ID.png
A:Banbaro

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em042_ID.png
A:Barioth
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em042_05_ID.png
A:Frostfang Barioth

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em044_ID.png
A:Barroth

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em118_ID.png
A:Bazelgeuse
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em118_05_ID.png
A:Seething Bazelgeuse

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em121_ID.png
A:Behemoth

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em122_ID.png
A:Beotodus

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em063_ID.png
A:Brachydios
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em063_05_ID.png
A:Raging Brachydios

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em043_ID.png
A:Deviljho
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em043_05_ID.png
A:Savage Deviljho

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em007_ID.png
A:Diablos
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em007_01_ID.png
A:Black Diablos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em116_ID.png
A:Dodogama

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em013_ID.png
A:Fatalis

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em080_ID.png
A:Glavenus
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em080_01_ID.png
A:Acidic Glavenus

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em112_ID.png
A:Great Girros

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em101_ID.png
A:Great Jagras

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em108_ID.png
A:Jyuratodus

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em011_ID.png
A:Kirin

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em107_ID.png
A:Kulu-Ya-Ku
A:Kulu Ya Ku
A:KuluYaKu

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em117_ID.png
A:Kulve Taroth

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em024_ID.png
A:Kushala Daora

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em036_ID.png
A:Lavasioth

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em111_ID.png
A:Legiana
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em111_05_ID.png
A:Shrieking Legiana

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em127_ID.png
A:Leshen
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em127_01_ID.png
A:Ancient Leshen

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em026_ID.png
A:Lunastra

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em125_ID.png
A:Namielle

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em037_ID.png
A:Nargacuga

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em103_ID.png
A:Nergigante
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em103_05_ID.png
A:Ruiner Nergigante

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em113_ID.png
A:Odogaron
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/icon/em113_01_ID.png
A:Ebony Odogaron

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em110_ID.png
A:Paolumu
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em110_01_ID.png
A:Nightshade Paolumu

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em102_ID.png
A:Pukei-Pukei
A:Pukei Pukei
A:PukeiPukei
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em102_01_ID.png
A:Coral Pukei-Pukei
A:Coral Pukei Pukei
A:Coral PukeiPukei

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em114_ID.png
A:Radobaan

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em023_ID.png
A:Rajang
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em023_05_ID.png
A:Furious Rajang

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em002_ID.png
A:Rathalos
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em002_01_ID.png
A:Azure Rathalos
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em002_02_ID.png
A:Silver Rathalos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em001_ID.png
A:Rathian
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em001_01_ID.png
A:Pink Rathian
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em001_02_ID.png
A:Gold Rathian

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em104_ID.png
A:Safi'jiiva
A:Safi Jiiva
A:SafiJiiva

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em126_ID.png
A:Shara Ishvalda
A:SharaIshvalda

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em027_ID.png
A:Teostra

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em032_ID.png
A:Tigrex
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em032_01_ID.png
A:Brute Tigrex

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em109_ID.png
A:Tobi-Kadachi
A:Tobi Kadachi
A:TobiKadachi
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em109_01_ID.png
A:Viper Tobi-Kadachi
A:Viper Tobi Kadachi
A:Viper TobiKadachi

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em120_ID.png
A:Tzitzi-Ya-Ku
A:Tzitzi Ya Ku
A:TzitziYaKu

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em045_ID.png
A:Uragaan

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em115_ID.png
A:Vaal Hazak
A:VaalHazak
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em115_05_ID.png
A:Blackveil Vaal Hazak
A:Blackveil VaalHazak

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em124_ID.png
A:Velkhana

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em105_ID.png
A:Xeno'jiiva
A:Xeno Jiiva
A:XenoJiiva

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em018_ID.png
A:Yian Garuga
A:YianGaruga
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em018_05_ID.png
A:Scarred Yian Garuga
A:Scarred YianGaruga

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em057_ID.png
A:Zinogre
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em057_01_ID.png
A:Stygian Zinogre

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/em106_ID.png
A:Zorah Magdoras
A:ZorahMagdoras

--- Small Monsters ---
Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems016_ID.png
A:Anteka

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems002_ID.png
A:Apceros

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems001_ID.png
A:Aptonoth

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems055_ID.png
A:Barnos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems061_01_ID.png
A:Boaboa

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems064_ID.png
A:Cortos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems061_ID.png
A:Gajalaka

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems029_ID.png
A:Gajau

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems056_ID.png
A:Girros

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems005_01_ID.png
A:Hornetaur

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems049_ID.png
A:Jagras

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems003_ID.png
A:Kelbi

Q:Who's that monster? (specify sex)
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems051_05_ID.png
A:Female Kestodon
Q:Who's that monster? (specify sex)
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems051_ID.png
A:Male Kestodon

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems050_ID.png
A:Mernos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems004_ID.png
A:Mosswine

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems059_ID.png
A:Noios

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems014_ID.png
A:Popo

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems053_ID.png
A:Raphinos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems054_ID.png
A:Shamos

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems006_ID.png
A:Vespoid

Q:Who's that monster?
I:https://cdn.kiranico.net/file/kiranico/mhworld-web/mhw/icon/ems063_ID.png
A:Wulg
