AUTHOR: JennJenn
Q:Name one of the capitals of South Africa?
A:Pretoria
A:Cape Town
A:capetown
A:Bloemfontein
Name one of Bolivia's capitals?
A:La Paz
A:Sucre
Q:What is the capital of Afghanistan?
A:Kabul
Q:What is the capital of Albania?
A:Tirana
Q:What is the capital of Algeria?
A:Algiers
Q:What is the capital of Andorra?
A:Andorra la Vella
Q:What is the capital of Angola?
A:Luanda
Q:What is the capital of Antigua and Barbuda?
A:Saint John's
A:saint johns
A:st johns
A:st. johns
A:st john's
A:st. john's
A:saintjohns
A:saintjohn's
A:stjohns
A:stjohn's
A:st.johns
A:st.john's
Q:What is the capital of Argentina?
A:Buenos Aires
Q:What is the capital of Armenia?
A:Yerevan
Q:What is the capital of Australia?
A:Canberra
Q:What is the capital of Austria?
A:Vienna
Q:What is the capital of Azerbaijan?
A:Baku
Q:What is the capital of Bahamas?
A:Nassau
Q:What is the capital of Bahrain?
A:Manama
Q:What is the capital of Bangladesh?
A:Dhaka
Q:What is the capital of Barbados?
A:Bridgetown
Q:What is the capital of Belarus?
A:Minsk
Q:What is the capital of Belgium?
A:Brussels
Q:What is the capital of Belize?
A:Belmopan
Q:What is the capital of Benin?
A:Porto-Novo
A:porto novo
A:portonovo
Q:What is the capital of Bhutan?
A:Thimphu
Q:What is the capital of Bosnia and Herzegovina?
A:Sarajevo
Q:What is the capital of Botswana?
A:Gaborone
Q:What is the capital of Brazil?
A:Brasilia
Q:What is the capital of Brunei:
A:Bandar Seri Begawan
A:bandarseribegawan
Q:What is the capital of Bulgaria?
A:Sofia
Q:What is the capital of Burkina Faso?
A:Ouagadougou
Q:What is the capital of Burundi?
A:Gitega
Q:What is the capital of Cabo Verde?
A:Praia
Q:What is the capital of Cambodia?
A:Phnom Penh
Q:What is the capital of Cameroon?
A:Yaoundé
A:yaounde
Q:What is the capital of Canada?
A:Ottawa
Q:What is the capital of Central African Republic?
A:Bangui
Q:What is the capital of Chad?
A:N'Djamena
A:ndjamena
A:n djamena
Q:What is the capital of Chile?
A:Santiago
Q:What is the capital of China?
A:Beijing
Q:What is the capital of Colombia?
A:Bogotá
A:Bogota
Q:What is the capital of Comoros?
A:Moroni
Q:What is the capital of Costa Rica:
A:San Jose
A:Sanjose
Q:What is the capital of Cote d'Ivoire?
A:Yamoussoukro
Q:What is the capital of Croatia?
A:Zagreb
Q:What is the capital of Cuba?
A:Havana
Q:What is the capital of Cyprus?
A:Nicosia
Q:What is the capital of Czech Republic?
A:Prague
Q:What is the capital of Denmark?
A:Copenhagen
Q:What is the capital of Djibouti?
A:Djibouti
Q:What is the capital of Dominica?
A:Roseau
Q:What is the capital of Dominican Republic?
A:Santo Domingo
A:santodomingo
Q:What is the capital of Ecuador?
A:Quito
Q:What is the capital of Egypt?
A:Cairo
Q:What is the capital of El Salvador?
A:San Salvador
A:sansalvador
Q:What is the capital of Equatorial Guinea?
A:Malabo
Q:What is the capital of Eritrea?
A:Asmara
Q:What is the capital of Estonia?
A:Tallinn
Q:What is the capital of eSwatini (Swaziland)?
A:Mbabane
Q:What is the capital of Ethiopia?
A:Addis Ababa
A:addisababa
Q:What is the capital of Fiji?
A:Suva
Q:What is the capital of Finland?
A:Helsinki
Q:What is the capital of France?
A:Paris
Q:What is the capital of Gabon?
A:Libreville
Q:What is the capital of Gambia?
A:Banjul
Q:What is the capital of Georgia?
A:Tbilisi
Q:What is the capital of Germany?
A:Berlin
Q:What is the capital of Ghana?
A:Accra
Q:What is the capital of Greece?
A:Athens
Q:What is the capital of Grenada?
A:St. George's
A:st georges
A:st george's
A:st.george's
A:stgeorges
A:stgeorge's
Q:What is the capital of Guatemala?
A:Guatemala City
Q:What is the capital of Guinea-Bissau?
A:Bissau
Q:What is the capital of Guinea?
A:Conakry
Q:What is the capital of Guyana?
A:Georgetown
Q:What is the capital of Haiti?
A:Port-au-Prince
A:port au prince
A:portauprince
Q:What is the capital of Honduras?
A:Tegucigalpa
Q:What is the capital of Hungary?
A:Budapest
Q:What is the capital of Iceland?
A:Reykjavik
Q:What is the capital of India?
A:New Delhi
A:newdelhi
Q:What is the capital of Indonesia?
A:Jakarta
Q:What is the capital of Iran?
A:Tehran
Q:What is the capital of Iraq?
A:Baghdad
Q:What is the capital of Ireland?
A:Dublin
Q:What is the capital of Israel?
A:Jerusalem
Q:What is the capital of Italy?
A:Rome
Q:What is the capital of Jamaica?
A:Kingston
Q:What is the capital of Japan?
A:Tokyo
Q:What is the capital of Jordan?
A:Amman
Q:What is the capital of Kazakhstan?
A:Astana
Q:What is the capital of Kenya?
A:Nairobi
Q:What is the capital of Kiribati?
A:South Tarawa
A:southtarawa
Q:What is the capital of Kosovo?
A:Pristina
Q:What is the capital of Kuwait?
A:Kuwait City
A:kuwaitcity
Q:What is the capital of Kyrgyzstan?
A:Bishkek
Q:What is the capital of Laos?
A:Vientiane
Q:What is the capital of Latvia?
A:Riga
Q:What is the capital of Lebanon?
A:Beirut
Q:What is the capital of Lesotho?
A:Maseru
Q:What is the capital of Liberia?
A:Monrovia
Q:What is the capital of Libya?
A:Tripoli
Q:What is the capital of Liechtenstein?
A:Vaduz
Q:What is the capital of Lithuania?
A:Vilnius
Q:What is the capital of Luxembourg?
A:Luxembourg
Q:What is the capital of Madagascar?
A:Antananarivo
Q:What is the capital of Malawi?
A:Lilongwe
Q:What is the capital of Malaysia?
A:Kuala Lumpur
A:kualalumpur
Q:What is the capital of Maldives?
A:Male
Q:What is the capital of Mali?
A:Bamako
Q:What is the capital of Malta?
A:Valletta
Q:What is the capital of Mauritania?
A:Nouakchott
Q:What is the capital of Mauritius?
A:Port Louis
A:portlouis
Q:What is the capital of Mexico?
A:Mexico City
A:mexicocity
Q:What is the capital of Micronesia?
A:Palikir
Q:What is the capital of Moldova?
A:Chisinau
Q:What is the capital of Monaco?
A:Monaco
Q:What is the capital of Mongolia?
A:Ulaanbaatar
Q:What is the capital of Montenegro?
A:Podgorica
Q:What is the capital of Morocco?
A:Rabat
Q:What is the capital of Mozambique?
A:Maputo
Q:What is the capital of Myanmar (Burma)?
A:Naypyidaw
Q:What is the capital of Namibia?
A:Windhoek
Q:What is the capital of Nauru?
A:Yaren District
A:yarendistrict
Q:What is the capital of Nepal?
A:Kathmandu
Q:What is the capital of New Zealand?
A:Wellington
Q:What is the capital of Nicaragua?
A:Managua
Q:What is the capital of Niger?
A:Niamey
Q:What is the capital of Nigeria?
A:Abuja
Q:What is the capital of North Korea?
A:Pyongyang
A:pyong yang
Q:What is the capital of North Macedonia?
A:Skopje
Q:What is the capital of Norway?
A:Oslo
Q:What is the capital of Oman?
A:Muscat
Q:What is the capital of Pakistan?
A:Islamabad
Q:What is the capital of Palau?
A:Ngerulmud
Q:What is the capital of Palestine?
A:Ramallah
Q:What is the capital of Panama?
A:Panama City
A:panamacity
Q:What is the capital of Papua New Guinea?
A:Port Moresby
A:portmoresby
Q:What is the capital of Paraguay?
A:Asunción
A:asuncion
Q:What is the capital of Peru?
A:Lima
Q:What is the capital of Philippines?
A:Manila
Q:What is the capital of Poland?
A:Warsaw
Q:What is the capital of Portugal?
A:Lisbon
Q:What is the capital of Qatar?
A:Doha
Q:What is the capital of Romania?
A:Bucharest
Q:What is the capital of Russia?
A:Moscow
Q:What is the capital of Rwanda?
A:Kigali
Q:What is the capital of Saint Kitts and Nevis?
A:Basseterre
Q:What is the capital of Saint Lucia?
A:Castries
Q:What is the capital of Saint Vincent and the Grenadines?
A:Kingstown
Q:What is the capital of Samoa?
A:Apia
Q:What is the capital of San Marino?
A:San Marino
A:sanmarino
Q:What is the capital of São Tomé and Príncipe?
A:São Tomé
A:sao tome
A:saotome
Q:What is the capital of Saudi Arabia?
A:Riyadh
Q:What is the capital of Senegal?
A:Dakar
Q:What is the capital of Serbia?
A:Belgrade
Q:What is the capital of Seychelles?
A:Victoria
Q:What is the capital of Sierra Leone?
A:Freetown
Q:What is the capital of Singapore?
A:Singapore
Q:What is the capital of Slovakia?
A:Bratislava
Q:What is the capital of Slovenia?
A:Ljubljana
Q:What is the capital of Solomon Islands?
A:Honiara
Q:What is the capital of Somalia?
A:Mogadishu
Q:What is the capital of South Korea?
A:Seoul
Q:What is the capital of South Sudan?
A:Juba
Q:What is the capital of Spain?
A:Madrid
Q:What is the capital of Sri Lanka?
A:Sri Jayawardenepura Kotte
A:srijawawardenpurakotte
A:Kotte
Q:What is the capital of Sudan?
A:Khartoum
Q:What is the capital of Suriname?
A:Paramaribo
Q:What is the capital of Sweden?
A:Stockholm
Q:What is the capital of Switzerland?
A:Bern
Q:What is the capital of Syria?
A:Damascus
Q:What is the capital of Taiwan?
A:Taipei
Q:What is the capital of Tajikistan?
A:Dushanbe
Q:What is the capital of Tanzania?
A:Dodoma
Q:What is the capital of Thailand?
A:Bangkok
Q:What is the capital of Timor-Leste?
A:Dili
Q:What is the capital of Togo?
A:Lomé
A:lome
Q:What is the capital of Tonga?
A:Nuku'alofa
A:nukualofa
Q:What is the capital of Trinidad and Tobago?
A:Port of Spain
A:portofspain
Q:What is the capital of Tunisia?
A:Tunis
Q:What is the capital of Turkey?
A:Ankara
Q:What is the capital of Turkmenistan?
A:Ashgabat
Q:What is the capital of Tuvalu?
A:Funafuti
Q:What is the capital of Uganda?
A:Kampala
Q:What is the capital of Ukraine?
A:Kyiv
Q:What is the capital of United Arab Emirates?
A:Abu Dhabi
A:abudhabi
Q:What is the capital of Uruguay?
A:Montevideo
Q:What is the capital of Uzbekistan?
A:Tashkent
Q:What is the capital of Vanuatu?
A:Port Vila
A:portvila
Q:What is the capital of Venezuela?
A:Caracas
Q:What is the capital of Vietnam?
A:Hanoi
Q:What is the capital of Yemen?
A:Sana'a
A:sanaa
A:sana a
Q:What is the capital of Zambia?
A:Lusaka
Q:What is the capital of Zimbabwe?
A:Harare
Q:What is the capital of the Democratic Republic of the Congo?
A:Kinshasa
Q:What is the capital of the Marshall Islands?
A:Majuro
Q:What is the capital of the Netherlands?
A:Amsterdam
Q:What is the capital of the Republic of the Congo?
A:Brazzaville
Q:What is the capital of the United Kingdom?
A:London
Q:What is the capital of the United States of America?
A:Washington, D.C.
A:washingtondc
A:washington dc
A:washington d.c.
A:washington, dc
A:washington,d.c.
A:washington,dc
A:washingtond.c.
Q:What is the capital of the Vatican City (Holy See)?
A:Vatican City
A:vatican city
