AUTHOR: Volhosis
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/09dDNah.png
A:Egypt
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/0iRnWAj.png
A:Papua New Guinea
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/0oN9MFH.png
A:Central African Republic
A:Car
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/14nAY83.png
A:Mongolia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/15fLQVC.png
A:Ghana
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/19AMqVD.png
A:Finland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/1GT6807.png
A:Guinea
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/1MHPIUv.png
A:São Tomé and Príncipe
A:Sao Tome and Principe
A:Sao Tome
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/1xVJiLb.png
A:Nepal
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/21wXDZ6.png
A:Kazakhstan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/2K0IRgL.png
A:Bosnia and Herzegovina
A:Bosnia-Herzegovina
A:Bosnia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/2uGKX9L.png
A:Palau
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/2uS8GOx.png
A:Tajikistan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/39SLm9G.png
A:Iraq
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/3OagNHl.png
A:Democratic Republic of the Congo
A:Democratic Republic of Congo
A:DRC
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/3kgZ94y.png
A:Belgium
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/3nivCwN.png
A:Mauritius
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/3vcsCuu.png
A:United Arab Emirates
A:UAE
A:U.A.E.
A:U.A.E
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/3xcUQ1X.png
A:Saint Kitts and Nevis
A:St. Kitts and Nevis
A:St Kitts and Nevis
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/3xyML6S.png
A:San Marino
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/4Gj2aj7.png
A:Luxembourg
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/4Owvdkh.png
A:Nicaragua
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/4kPlmgp.png
A:Rwanda
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/4qUSgcH.png
A:Yemen
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/5WjbgUb.png
A:Saudi Arabia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/5el1VgN.png
A:United Kingdom
A:UK
A:U.K.
A:U.K
A:Britain
A:The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland
A:the uk
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/5m63w4b.png
A:Italy
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/68B62BL.png
A:The Netherlands
A:Netherlands
A:Holland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/6EiH9ia.png
A:Kenya
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/6QzQjXb.png
A:Chile
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/78BVep1.png
A:Laos
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/7DXx3lu.png
A:Antigua and Barbuda
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/7OqhNc4.png
A:Peru
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/7XrAS6L.png
A:Swaziland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/837JSrU.png
A:Kosovo
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/8KwkBwG.png
A:Tuvalu
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/8Q88Bgd.png
A:Ireland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/91UkD8N.png
A:Djibouti
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/9RWwaqH.png
A:Algeria
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/9wPtgE9.png
A:Syria
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/AKegLx8.png
A:Sierra Leone
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ATkQzc0.png
A:Ecuador
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/B2lSacI.png
A:Benin
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/BTErr4h.png
A:Qatar
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/CK2BgyY.png
A:South Africa
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/CVIIiJk.png
A:Belarus
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ClAoPEy.png
A:Switzerland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/CtgmsgG.png
A:Indonesia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/CvCiNbs.png
A:Serbia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/D39yjB7.png
A:Tunisia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Df9bPdT.png
A:Burundi
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/E6lQFbg.png
A:Greece
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/EE9jicV.png
A:Tonga
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/EQSChbH.png
A:North Macedonia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/EdETzhx.png
A:Paraguay
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/FHCjY5w.png
A:Kuwait
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/G3LOenX.png
A:Armenia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/G6wI2vs.png
A:Libya
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/GFiOrdK.png
A:Colombia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/GvlNpbw.png
A:Iran
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Gxo6qKW.png
A:North Korea
A:Democratic People's Republic of Korea
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/J0RBGiH.png
A:Turkey
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/JebFraA.png
A:Moldova
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Kb7Stmu.png
A:Georgia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Knkr0a9.png
A:France
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Lolt4Ap.png
A:The Bahamas
A:Bahamas
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/MQAQnR3.png
A:Venezuela
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Mc08OmO.png
A:Taiwan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Msr7M5X.png
A:Suriname
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/NSIImmk.png
A:Saint Lucia
A:St. Lucia
A:St Lucia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/NVNX75x.png
A:Malawi
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Nb6JWmK.png
A:Cuba
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/OOOKn0t.png
A:Uganda
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/OOfkrcw.png
A:Ukraine
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/OasYVi7.png
A:Fiji
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/OrELojX.png
A:Cabo Verde
A:Cape Verde
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/PI437lH.png
A:Poland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/PIPWOaE.png
A:Gabon
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/QLqUluS.png
A:Cyprus
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/QdfTUTy.png
A:Togo
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Qvcygs3.png
A:Turkmenistan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/RHCDHts.png
A:Liechtenstein
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/RfS5v01.png
A:Vanuatu
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/RzNq1Xy.png
A:Malaysia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/S9DpuSt.png
A:Vatican City
A:Holy See
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/S9Gs60x.png
A:Jordan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/SoraDd9.png
A:Bangladesh
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/TJt5Up0.png
A:Bhutan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/U1CTmUQ.png
A:Malta
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/U1yIGyq.png
A:Nauru
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/UJDYieb.png
A:Austria
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ULnrMWZ.png
A:Uruguay
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/UTGGdgf.png
A:Bulgaria
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/UammPKQ.png
A:Jamaica
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/UghsBw6.png
A:USA
A:U.S.A.
A:U.S.A
A:United States of America
A:America
A:United States
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/W0OhBRP.png
A:Tanzania
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/W9z0vCV.png
A:Iceland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/WwhW48O.png
A:Zambia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/X8p2uxu.png
A:Romania
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/XBzAfST.png
A:Grenada
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/XRE6MfO.png
A:Trinidad and Tobago
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/XqSTmsr.png
A:Niger
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/YOBQKuj.png
A:Comoros
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/YUtwP7k.png
A:Guatemala
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/YVpXfK9.png
A:Brunei
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Yw4rHyu.png
A:Namibia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/YxDKxsY.png
A:Estonia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Z25ne9q.png
A:Japan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/Z4fBWUQ.png
A:Cambodia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ZRSfjjh.png
A:Slovakia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ZVwazGD.png
A:Philippines
A:The Philippines
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/a3iNPku.png
A:The Gambia
A:Gambia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/aOwReBL.png
A:Bahrain
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ajxvx35.png
A:Azerbaijan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/alsunVI.png
A:Equatorial Guinea
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/anbGYX6.png
A:Eritrea
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ayWNbsX.png
A:Latvia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/b7k0qRD.png
A:Senegal
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/bIntHEX.png
A:Vietnam
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/bIywJac.png
A:Mauritania
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/bQ5oH2c.png
A:Australia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/bbMyyZ3.png
A:Sudan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/c5HtaHJ.png
A:Canada
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/c6xcsvO.png
A:India
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/cy5v0Z1.png
A:South Korea
A:Republic of Korea
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/cyeXSdW.png
A:Sri Lanka
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/dfyqbj6.png
A:Russia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/dsdpFLv.png
A:Portugal
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ec33YRO.png
A:Guinea-Bissau
A:Guinea Bissau
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/erHBEQe.png
A:Myanmar
A:Burma
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/f7VQNrF.png
A:Slovenia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/fJZatC4.png
A:Mozambique
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/fSZjTZk.png
A:Nigeria
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/faZodc6.png
A:Mali
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/gB2Sa2K.png
A:Guyana
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/gYXvpLp.png
A:Somalia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/gr5BLLs.png
A:Chad
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/gxGbZhB.png
A:China
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/h63XZgg.png
A:Bolivia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/h8nW7MC.png
A:Zimbabwe
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/hgwQJbw.png
A:Kyrgyzstan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/hoITwnY.png
A:Denmark
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/iDv5aUS.png
A:Belize
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/iNmZn0K.png
A:Haiti
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/iOjKozb.png
A:Lebanon
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/iYM9ofo.png
A:Dominican Republic
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ii5rr9F.png
A:Samoa
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/j27MKzM.png
A:Kiribati
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/j2Mhnuo.png
A:Spain
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/jEafSQr.png
A:Dominica
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/jxPvm6J.png
A:Marshall Islands
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/kBdjnEv.png
A:Mexico
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/kHtsSx9.png
A:Cote d'Ivoire
A:Ivory Coast
A:Cote Divoire
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/lHMAntb.png
A:Pakistan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/lIIYtBD.png
A:Montenegro
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/lLbmaym.png
A:Solomon Islands
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/m1aPu8l.png
A:Panama
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/mFhyd3u.png
A:Sweden
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/mM0RJG0.png
A:Croatia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/mUXpeOu.png
A:Germany
A:Deutschland
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/mWfKGSn.png
A:Burkina Faso
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/mYOwWRb.png
A:Brazil
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/mcDugwB.png
A:Costa Rica
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/nlzjaBI.png
A:Afghanistan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/oSSaB7a.png
A:Norway
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ofiwdPY.png
A:East-Timor
A:Timor-Leste
A:East Timor
A:Timor Leste
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/pQmzZ6S.png
A:Singapore
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/pZXybV8.png
A:Morocco
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ph52UhZ.png
A:St Vincent
A:St. Vincent
A:Saint Vincent
A:Saint Vincent and the Grenadines
A:St. Vincent and the Grenadines
A:St Vincent and the Grenadines
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/piTTm6z.png
A:Argentina
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/q7TKXaJ.png
A:Monaco
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qMZ1AHl.png
A:Albania
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qR9uVfe.png
A:Liberia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qSwv9RO.png
A:Lesotho
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qcnevI9.png
A:Angola
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qoA2rYB.png
A:Andorra
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qqKx7hp.png
A:South Sudan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/qssRZBv.png
A:Federated States of Micronesia
A:Micronesia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/rGAxHB7.png
A:Barbados
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/rRTyhTj.png
A:Honduras
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/rkjXq7k.png
A:Thailand
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/s88SrzP.png
A:Hungary
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/sU7T64y.png
A:Czech Republic
A:Czechia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/tX9BQ5V.png
A:Oman
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/tv8zqCC.png
A:Republic of Congo
A:Republic of the Congo
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/twTqP40.png
A:Ethiopia
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/uazYsHm.png
A:El Salvador
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/ujCmF8i.png
A:Botswana
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/v7l7s3H.png
A:Lithuania
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/wXiBoYO.png
A:New Zealand
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/whUGoHr.png
A:Uzbekistan
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/wqm7dx5.png
A:Seychelles
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/yF1LWYJ.png
A:Israel
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/zChCrog.png
A:Maldives
A:Republic of Maldives
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/zKslICy.png
A:Cameroon
Q:What country is highlighted on this map?
I:https://i.imgur.com/zRYwJsw.png
A:Madagascar
