AUTHOR: Volhosis
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/00SGRuz.png
A:Myanmar
A:Burma
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/02a0Xre.png
A:Croatia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/18t0zMj.png
A:Brunei
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/1KBFTgX.png
A:Sierra Leone
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/1VsVFYK.png
A:Maldives
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/1dQ8NBz.png
A:Brazil
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/1o8hBla.png
A:Mauritania
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/1tH3blw.png
A:Denmark
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/222q836.png
A:Libya
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/2Wxbjv5.png
A:South Korea
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/3H3Lfat.png
A:Republic of the Philippines
A:Philippines
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/3KXMyBS.png
A:Georgia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/3LN2uSA.png
A:Eritrea
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/3rcX6U2.png
A:Portugal
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/3vTYQpq.png
A:Bahamas
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/4ExD2Ub.png
A:Yemen
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/524Qfs3.png
A:Spain
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/5E9Hkzb.png
A:Bhutan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/5Gr6Eyw.png
A:Turkmenistan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/5IRTv2m.png
A:Cuba
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/5NbPMRh.png
A:Belarus
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/5TEduqP.png
A:United Kingdom
A:UK
A:GB
A:Great Britain
A:Britain
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/6UkAfly.png
A:Kenya
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/7qSsp7Z.png
A:Samoa
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/7weskDc.png
A:North Macedonia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/8F5aqVG.png
A:Germany
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/8LFhQVn.png
A:North Korea
A:People's Republic of Korea
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/8OzbswS.png
A:Armenia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/T91TSYR.png
A:São Tomé and Príncipe
A:Sao Tome and Principe
A:Sao Tome
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/AMccj7Q.png
A:Venezuela
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/AVX1jHf.png
A:Japan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Acc9xZt.png
A:Poland
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Ag2D0nx.png
A:Sri Lanka
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/AkfQ9aV.png
A:Turkey
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/B5JXE6s.png
A:Zimbabwe
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/BTYy0J0.png
A:Lebanon
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/BgdKIb2.png
A:Mozambique
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/BqwHKYv.png
A:Malta
A:Hvid RÃ¸d
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/C3kWeQw.png
A:Bahrain
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/CEetl8W.png
A:Peru
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/CXQK227.png
A:Morocco
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/CpPkgpU.png
A:Cabo Verde
A:Cape Verde
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/DGQwjWZ.png
A:Suriname
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/DeINlqb.png
A:Niger
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/DhviZ7r.png
A:Kiribati
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/FQyZE9l.png
A:Czech Republic
A:Czechia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/FoEC4xl.png
A:Italy
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/FxoBzcY.png
A:Tajikistan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/GUUtDv6.png
A:Nauru
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/H230Is8.png
A:Switzerland
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/HZyUD1Y.png
A:Australia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/HsyQ0WU.png
A:Bangladesh
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Il8Gkxe.png
A:Kazakhstan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/J20AEe0.png
A:Lesotho
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/J3xd0eK.png
A:Colombia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/KejcQ5w.png
A:Tuvalu
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/KxMALzR.png
A:Serbia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Kytf2Mm.png
A:Romania
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/LHZxJCE.png
A:Azerbaijan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/LPm5b84.png
A:Israel
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/LbQj8rK.png
A:Austria
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/LgBw3JD.png
A:Gambia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/LgwBULL.png
A:Canada
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Ls07jJq.png
A:Democratic Republic of the Congo
A:Dem. Rep. of Congo
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Ma1ivs0.png
A:Liberia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/MrAUl3e.png
A:Jamaica
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Mtz46LH.png
A:Iceland
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/NGR2LNi.png
A:Senegal
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/NMMpFNh.png
A:Seychelles
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/OJ3jk8h.png
A:Russia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/OS83E0Y.png
A:Comoros
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Os7kijz.png
A:Mexico
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/PJpxYhW.png
A:China
A:People's Republic of China
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/PTjhJ38.png
A:Zambia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/PmWAhic.png
A:Honduras
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/QclX66O.png
A:Pakistan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/QpwAZCH.png
A:Belgium
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/R36hcy9.png
A:Cote d'Ivoire
A:Ivory Coast
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/RLgBmmx.png
A:Finland
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/RTVaeeT.png
A:Jordan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/RgnmHkX.png
A:Chile
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/RhbzmE9.png
A:Guinea-Bissau
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/RpLNeK5.png
A:Ecuador
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/SUTmKC3.png
A:France
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Sd5FQj9.png
A:Liechtenstein
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/SiMqs1f.png
A:Vanuatu
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/THNCPFu.png
A:Rwanda
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/TPz5Gaj.png
A:Montenegro
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/UN8GHa4.png
A:Haiti
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/UzHuET8.png
A:India
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/V0y3m1h.png
A:Malawi
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/V3IdT58.png
A:Slovenia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/VZLff6p.png
A:Chad
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Vbr5Tam.png
A:Panama
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/VeiCyLB.png
A:Namibia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/WElCUGn.png
A:New Zealand
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/WJYeKvC.png
A:Ukraine
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/WSCunIE.png
A:Vatican City
A:Vatican
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/WjFxXYM.png
A:Iran
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/WtPvwLD.png
A:Costa Rica
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Xd2tgrz.png
A:Guyana
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/XoL54ql.png
A:Dominica
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/YUA6oU2.png
A:Saudi Arabia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/YaA07yt.png
A:Belize
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Yvry0ap.png
A:Central African Republic
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/ZZJK5He.png
A:Republic of the Congo
A:Congo
A:Republic of Congo
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/ZnhOID0.png
A:Lithuania
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/Zphmsnu.png
A:San Marino
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/b9STlvA.png
A:Micronesia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/bMd1cb8.png
A:Saint Vincent and the Grenadines
A:St Vincent and the Grenadines
A:St Vincent
A:Grenadines
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/bRF5q3c.png
A:Antigua and Barbuda
A:Antigua
A:Barbuda
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/bWDivLK.png
A:Taiwan
A:Republic of China
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/begWgBT.png
A:Djibouti
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/biZHNNQ.png
A:Singapore
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/bjtyCp5.png
A:Mauritius
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/chOrWHr.png
A:Indonesia
A:Monaco
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/d8hPELu.png
A:Latvia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/dBo8TPh.png
A:Grenada
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/dLexEX4.png
A:Cambodia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/dPkirdh.png
A:Guatemala
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/dZe1Bd4.png
A:Ethiopia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/dmlTGO4.png
A:Nicaragua
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/duJRErG.png
A:Saint Kitts and Nevis
A:Saint Kitts
A:St Kitts
A:St Kitts and Nevis
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/eDocaIL.png
A:Sudan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/eMO7Y0z.png
A:Burkina Faso
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/eT28D3B.png
A:Bulgaria
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/f8OOur7.png
A:Somalia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/gGhBri9.png
A:Sweden
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/gI250YG.png
A:Thailand
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/h6qegtn.png
A:Bolivia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/h9YUraD.png
A:Uruguay
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/hY4fbYf.png
A:Tanzania
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/hbJ4J2A.png
A:Nigeria
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/hiNRJUm.png
A:South Africa
A:Republic of South Africa
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/hr9515B.png
A:Equatorial Guinea
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/hy3crgu.png
A:Benin
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/i4srkYW.png
A:Norway
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/iO3sAPy.png
A:Madagascar
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/iT92sev.png
A:United States of America
A:USA
A:U.S.A
A:US
A:U.S.
A:United States
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/ins1BsE.png
A:Laos
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/j7Ig3Bu.png
A:Moldova
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/jHWTNbi.png
A:Fiji
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/jKRkoe5.png
A:Paraguay
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/jXpxd9Q.png
A:Trinidad and Tobago
A:Trinidad & Tobago
A:Trinidad
A:Tobago
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/jwBaTxq.png
A:Tunisia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/jwR0mTj.png
A:Luxembourg
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/kB3rCke.png
A:Andorra
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/kRM1chU.png
A:Botswana
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/kj2Rl6U.png
A:Togo
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/kxgws8z.png
A:Burundi
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/l6TGY4c.png
A:Bosnia and Herzegovina
A:Bosnia
A:Herzegovina
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/li2uTFU.png
A:Timor-Leste
A:Timor
A:Timor Leste
A:East Timor
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/lkJ72mO.png
A:Gabon
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/mAgkfeH.png
A:Nepal
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/mQvZHZH.png
A:Dominican Republic
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/mbWf2iq.png
A:Ghana
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/mdyAHBg.png
A:Greece
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/nKgkQci.png
A:South Sudan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/nieDYXN.png
A:Malaysia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/njfbYnM.png
A:Qatar
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/o8tYKMr.png
A:Argentina
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/oMLG5ri.png
A:Mongolia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/pATL0sO.png
A:Saint Lucia
A:St Lucia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/qGrb426.png
A:Uganda
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/qNyJQ5d.png
A:The Netherlands
A:Netherlands
A:Holland
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/qZEuijY.png
A:Ireland
A:Republic of Ireland
A:ROI
A:R.O.I.
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/qtDaw2f.png
A:Western Sahara
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/qvcmPb7.png
A:Albania
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/rbLk4Kr.png
A:Tonga
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/re1GuyK.png
A:Mali
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/rmUviUv.png
A:El Salvador
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/svMrHDC.png
A:Egypt
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/t8qnUGP.png
A:Kosovo
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/tOVpE44.png
A:Slovakia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/ttIhE04.png
A:Oman
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/uW7bNGe.png
A:United Arab Emirates
A:UAE
A:U.A.E.
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/uZ5WnBU.png
A:Angola
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/uaJ6QQD.png
A:Guinea
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/ub1Krgd.png
A:Barbados
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/vBZvx28.png
A:Cameroon
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/vqtZ8V4.png
A:Kyrgyzstan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/w7y4yrx.png
A:Uzbekistan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/wG5ipco.png
A:Vietnam
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/wKXsrWD.png
A:Afghanistan
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/weIW0md.png
A:Palau
A:Palaos Bandera
A:Bandera de Palaos
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/wr0KhwF.png
A:Cyprus
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/wwxWE9U.png
A:Solomon Islands
A:Solomon
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/xhVuaYj.png
A:eSwatini
A:Swaziland
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/y5PJwXq.png
A:Papua New Guinea
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/y7JWUm0.png
A:Iraq
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/yKhcXV9.png
A:Kuwait
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/ykTTjRD.png
A:Estonia
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/yt02VIz.png
A:Syria
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/zBYYxpN.png
A:Marshall Islands
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/zLuBq1l.png
A:Algeria
Q:What country is represented by this flag?
I:https://i.imgur.com/zTOVfhf.png
A:Hungary
